韓國人食野樣好肉酸

大大啖 驚死人搶佢啲野食咁

好cute成隻老鼠咁塞滿晒個口

韓國人覺得食野要大大啖先係尊重煮既人同食物

見到佢地食嘢都唔開胃

唔關得個個都食相咁難睇

韓國人好尊重日本AV女優

韓國人本身肉酸

食到皺晒眉

我覺得佢食得好辛苦 食物係用黎享受 佢食到咁唔知做乜

想快啲收工

唔只一個係咁 食到成個口脹哂又皺哂眉又係咁發出啲懶可愛嘅聲黎示意好好食

木下都係大大啖
但人地唔會食到漏返晒出黎
食相好幾多
呢D真係教養問題

佢起碼都識重口食 大陸人食相重核突啦 成隻豬咁japjap聲

可能人地文化係咁呢
調返轉人地睇你咪一樣

講樣衰 呢條女真係世界級
好似有人拎支槍逼佢食咁

韓國人食野樣好肉酸

發覺佢地好似唔識咬開一半咁 咩都直接擺落口唔理大唔大舊

好似呢個咁 唔識咬開 直接吞咁

上面d片一聽食野聲就閂左
好難頂

核突但起碼佢合埋口咀嚼，
最驚同枱有人咀嚼擘大口同jap jap聲

呢啲韓國既食野方式囉
等於人地唔會攞住隻碗 我地食 但無話邊個錯或者有問題

佑香

泡菜同用乞衣兜

你搞錯咗啦，唔係韓國人食野樣衰，只係韓國人樣衰做乜都樣衰

唔係之前傳話木下係韓裔日本人咩

本身係低等民族，邊有禮儀可言。舊時地方窮又打戰，咪習慣大大啖鯨吞d野食，久而久之咪變咗咁樣嘅飲食文化

完勝

佢整容整到唔同咗樣

韓國人根本就樣衰

屌佢老母鬥雞嘅好撚柒

見到佢啲閪麵咁撚多醬就覺得會生腎病

佢係韓國裔
木下=朴

咁呢個鬥快又好難講
條女就真係好柒
仲要鏡頭平放顯得仲樣衰
加埋佢d食野好撚大聲

食野果時，個口好似d馬食野咁

好佩服佢哋
有時我一Kai橙放入口已經個口咬唔郁

韓文真係好難聽

呢個對眼同個卧蠶都應該係整出黎既, 所以望落太工整, 好唔自然

第一次見人食嘢個樣好似含緊撚咁

韓支人做咩都肉撚酸過人
又無禮貌又無manner
唔駛睇你條片都知

Can’t agger more

痴撚線 見到都飽

有啲似樣

屌你盲咗？仁娜bb靚咁多

仲傳整左好多

睇過咁多個最癲係佢

雖然樣衰，但好撚堅
咁大嚿包咬兩三下已經冇晒

佢哋食嘢唔知點解一定張開勁大個口一嘢塞哂落去先咀嚼,好似分兩啖食嘅話會俾人搶走啲嘢食咁

成日都覺得佢食得好辛苦

第一次見人可以笑得咁樣衰

食得好辛苦 唔好個個都扮好食得好無 為乜

呢個唔講真係唔知

唔太了解韓國既文化，但睇片佢地食野大大啖塞落個口度、又食到皺晒眉頭，好似好難受咁，就會有種「食嘢係享受， 唔應該係咁」既感覺

可能韓國人眼中既好食就係咁同會食到japjap聲

屌你老母食到隻狗咁果然係韓狗

韓國人食嘢方式都衰過人
好似豬欄啲豬咁 閘閘閘

上面嗰啲濕濕碎啦 依啲先叫享受食物
普通2:41 三連13:28 大炮17:56

食到jap jap聲真係好核突 低賤人種文化

其實呢啲係咩嘢食物黎。。。。

食到咁為乜又辛苦自己又浪費食物

個口好似無底洞咁

午餐肉，炸雞，炸醬麵

炸醬麵同午餐肉
韓國人好鐘意食肉
唔知係咪因爲以前太窮無肉食

成面油

狗咁款

依個先係大佬級數

個收音好噁心 聽到晒啲嘴嚼聲 人頭豬！！！

嬲左 睇佢拆盒拆左幾分鐘，最後都係無食到

人地就係要特登放支咪收咀嚼聲

咁大舊午餐肉

唔係呀,幾正喎

韓狗好鐘意大大啖 含到隻匙羹立立令

有睇韓國啲飲食節目就知，佢哋專登隊個咪去個口會加強佢哋啲㗩㗩聲 所以韓國啲飲食節目特別嘈

d食野聲真係好撚難聽

大陸果啲都係重要開美顏filter，塊面係咁閃

睇左頭幾分鐘就頂唔順
Cls 食到好似含撚咁
剪都都剪下

有冇人好中意聽呢d食野聲

咁大舊豬肉，拜神咩痴線

成日都覺得佢地食到成隻狗咁

咪又係japjap聲

其實拍/直播食嘢點解會咁多人睇？

都好過啲港豬食野合唔埋個口 o習o習聲嘈過啲豬

可能係跟住佢整，但整衰左

其實日本仔都係咁諗，但又唔見人食到咁樣

識睇一定睇佐藤俄羅斯同max鈴木
食野快到好似變魔術咁，木下拍馬都追唔到

大大啖食都算 個個樣都好似食緊屎咁

其實食咁撚多做乜撚 食柒咁食
D嘢食又放咁撚高 睇佢食都食得好撚辛苦

最撚on9係對撚住個咪食 等人聽佢d習習聲？ 成件事痴撚柒線

木下係大食 唔係快

狗黎架嘛。食野點會得體呢？

暴食之罪
睇完啲片完全明白點解暴食係大罪

神噢 快啲罰佢地

食蒸蛋個樣真係勁樣衰

都唔知佢地塞咁大啖嘢入口有冇咬過先吞

係韓國人本身個樣肉酸姐

佢食野好細啖㗎

人哋啲ASMR唔會食到japjap聲
唔係叫佢地表演鯨吞

屌我有個韓佬同事食嘢又係jaapjaap聲
好難頂 又行唔開 焗住聽

點解韓國D野食都係油淋淋+一大PAT醬紅紅橙橙咁

好似食慢啲都會比人搶走收走咁
難民

以前細個貪快都會咁塞晒入口大大啖食
其實會咬到好撚辛苦
牙骹都痛埋

真係唔知為乜

個個國家都打過仗
係得佢哋咁柒

其實唔太鍾意睇人食嘢你話佢食得好睇嘅就話啫
大佬食到gepgep聲 個口又張到大一大咁你叫人點睇得落 有啲仲要對住個mic嚟食 啲食嘢嘅聲強姦你對耳咁款 啲人仲要話見到佢地咁食自己都想食埋一份 反胃都似

笑到嘈醒左阿媽

誤傳嚟
姓朴嘅人中意改自己個姓做木下唔代表所有姓木下嘅都係韓國人

D人懷疑嘅理由係佢個名既漢字：木下佑曄，而“曄”字唔係日本漢字
但其實木下佑曄係佢藝名，因為望落去特別d佢真名叫木下ゆうか，無漢字架喎
是咪認真咗！？

我覺得佢眼眉間個部分好日本人樣

有名叫韓狗

大陸係連個碗邊都p歪咗

成個樣可以用個怪字黎形容

人地國家窮左幾多代？ 睇開小小

最近韓國有個人拍個啲食嘢個陣咀嚼聲
明明咁嘔心個個爭住like
我咁岩路過見到條片睇左10幾秒
我第一反應覺得似豬
Ps 我好憎人食嘢japjap聲

尾2嗰張 食到嘔血咁

大陸果啲先最肉酸 食辣雞麵 咬爆啲墨魚頭呀...ig成日比啲鬼佬笑點解要攻擊條墨魚食到成隻恐龍咁...

睇咗幾秒就作嘔……

如果係咬脆口野都還好 聽多左真係好難頂

終於有人講！！

之前開ig見到啲韓國人拍嘅大食片

哇我屌佢老母樣衰到

好似餓咗十世大大啖塞落個死人口就唔再講

有時有啲醬會食到成口都係 仲要笑住望鏡頭
真係有衝動想隔住個mon掐撚死佢

會啜手指

食到雜雜聲 好想問一句：你全家都係豬？雜雜雜

真心睇見都唔開胃

其實從以上所見 韓國人真係無乜文化

有時睇開韓劇都知

啲人成日喺到「喂」嚟「喂」去
好大聲喺到鬧人

不分男女都會當街打架 扯頭髮
(觀眾當笑料...是咪平日壓力太大？)

食嘢好似餓狗搶屎

上司/前輩好撚鐘意打後輩個頭

好失禮...唔覺真性情
暴力傾向就覺

佢個妝乜撚野 無咗上唇咁
定佢嗰樣本身係咁

見到都唔開胃

餓狗搶屎都有人睇 重要鍾意睇

睇佢食嘢唔會覺得核突

因為佢地覺得食嘢要分兩啖係無福氣，但好似條片d女咁大條嘢都間硬塞好辛苦咁

根本支那就唔應該搞台灣同香港
搞韓狗就易得多
大家一樣無文化 又中意抄襲
簡體字同韓文智障都識寫

韓國根本就係講韓文嘅支那狗
真係狗也不屌

第一次睇人食生肝 ，嚇撚死我
好嘔心

痴撚線 韓狗啲咬合力會唔會別強
下下咁撚大舊啪入口但又唔會咬到口軟
btw上面咁多條片每條都睇到好想嘔點解啲食相可以差成咁

佢個樣同表情好撚嬲打

個中女是咪以為自己好索 好誘惑

好嘔

其實應該真係好辛苦 為views為錢呱

佢地覺得咬開無福氣，唔知會唔會因為咁而嗝死呢

呢d片好多人睇？
正係睇都覺辛苦 仲傷腸胃

有冇link

連d食物見到都唔開胃
落埋d濕鳩醬， 搞到又紅又黑
俾乞衣食咁

都唔知係咪放左個咪係口入面收音

益力多？

有名畀你叫韓狗 食嘢梗係同隻狗咁

好難頂 點解有人睇

咁多國家嘅人拍呢類型嘅片
唯獨韓國同大陸係咁撚核突
睇見都唔開胃

一向都係諗佢含撚會點樣架啦！
睇食嘢有乜好睇喎！

狗食屎咁撚樣

啲jepjep聲真係好撚核突，點解有人會想聽

屌真係好樣衰 個木嘴想點

好似食緊屎咁

呢個又係痴鳩線
成個地球啲野畀佢食晒啦

咁香港人呢？

屌 真係笑撚左

泡菜人食親都係呢啲

冇韓國人咁肉酸囉好冇

大家文化唔同又可以拎黎屌

連登仔最撚高尚啦

冇屌 鄙視姐
文化唔同大晒？宜家佢果啲係低劣文化
點解班崇韓狗又要追捧？
劣幣驅逐良幣

咁人地夠可以話我地肉酸啦 你睇人 人睇你姐

把聲都好難聽

我有話大哂？反正你地班撚樣都盲反架啦

咪繼續幫日本打飛機囉連登仔

我自己就無興趣睇所以無睇過

你地班撚樣又要睇又要研究又要屌

批評唔係問題，問題係部分評論根本無理

人地既野食好唔好睇關你地撚事咩

為屌而屌

樣衰嘅做乜都樣衰，你試吓揾個韓國靚女

啲japjap聲

個個磨晒腮骨 咁樣大啖食 分分鐘牙骹都爆埋 個樣唔痛苦就奇啦

見到佢個撚樣都唔開胃

呢樣最撚柒黑人憎
屌你老味聽到食嘢啲閘閘聲真係會即刻著
好撚想除鞋打爆佢個口
屌奶星食到成隻狗咁

係唔關我事
咁我為屌而屌又話你撚事咩
中意咪屌囉 就係無聊先上連登架啦
唔明你咁認真做咩撚嘢

係唔關我事
咁我為屌而屌又關你撚事咩
中意咪屌囉 就係無聊先上連登架啦
唔明你咁認真做咩撚嘢

吓 而家唔係興食到japjap聲咩 我見佢地仲會專登拎個mic嚟收食嘢啲聲

好似食屎咁 定係佢真係食緊

韓狗死撚開啦

睇佢地食野唔開胃
好似將d狗屎垃圾放晒落口咁

好似毛舜筠

韓國人唔食三文魚

呢個民族係咪無食飽飯太耐

韓國個個都一樣樣㗎喇

睇怕係, 二戰之後韓國有一段時期窮到hihi

個個都未吞到第一啖就塞第二堆入口 痴撚線
同豬真係冇分別